大家忽忙721

聽日又係721第7個月
開post唔係想講咩偉論
只係想大家記得運動未完

唔好意思借個位

[毋忘721]聽日元朗有活動你知唔知？

P牌開post求幫推